敏敏最憎人去遊行，大家要識做愛惜敏敏

想同佢做愛多啲

所以更加唔可以去遊行

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

緊係我地嘅敏敏同返工緊要啲啦